有冇人話比我知，點解淘大都可以有手足比人拉？

點解？

因為班三毛吹風叫人去清藍絲
明明在場有黑警幫住都仲叫人去送頭